有冇人仲意比另一半撩耳仔😋

係撩入面唔係出面，輕輕力咁整下整下真係舒服到想訓

去揼骨次次都撩 喺入面個敏感位 用棉花係咁轉 超爽

用條脷撩我耳 不行了

撩閪洞

奶佢耳仔

比人整好驚整穿耳膜

每次一整我就會個邊身全身起雞皮

成日叫女朋友撩，享受過程，結果唔重要，覺得好sweet

撩撩下諗起你之前做過d衰野
一手啪埋枝棉花棒入耳窿